csgo冇用外掛 比人話係掛 封左 點算

如題

？

巴打高姓大名？

自己知自己事

Got 1 have ser

如果我有用掛 我會唔會仲po自己D柒事上嚟？

咩名？steam個個？

告steam啦

Yup or in game name?

有聽過false ban，但通常都係一大堆人俾人ban錯
如果你真係清白，SEND多幾次信就會解，如果唔係，就以後唔好喇